自問要求唔過份,有個大面Bella咁既女朋友,我已經心滿意足

好喜歡她
自問要求唔過份,點解都咁難
好想同Bella食草莓

我要黃心穎都心滿意足

佢當年有無比豆豆食？

ching,我祝你快樂！！！

好GFable

想知,求你講多D

好可愛

$500 1Q

好Gfable
好可愛

幫我安排下??
淨係想同佢傾下偈睇下戲

中意食豬排

千其唔好走去整容呀屌

佢收左山

bonnie ?
佢都好 gfable

不過Bella真係好cute,
做佢男朋友應該會好開心
佢應該係煩膠咁係周圍跳下跳下
嬲果陣又可以督下佢個谷住谷住既面豬登
可愛死

食開屎？

好cute,好可愛,少女type, gfable

佢瘦咗唔正

OK,
你要iris,我要bella

中意屌面？

佢而家好cute

Iris 7

Bella而家塊面已經唔大啦
唔再係大面Bella啦

都幾上鏡

仲可以搣下佢,好cute
好sweet

鍾意初期肥嗰排多啲

叫慣左

12檔唔算

我願意用曼聯降班黎換取我同佢一起幸福快樂

訓撚醒未呀

收皮啦

樓主係毒撚溝唔到女

見倒佢咁調皮,一定好Gfable...

咪屈,你見倒我一定唔會咁話我

其實佢個頭好細 所以真人塊面一D都唔大

係

真人係好cute,好可愛

系樓主仲高過我有167 幾靚仔似王祖藍

係咪狄易達條女？

IRIS is mine

塊面可以射到幾多督精落去

你女友EMAIL牙

我188

呢個都好正,好淫好姣

不過Bella gfable, 完勝

咁樣都叫要求唔過份呀 ？大臉Bella算好正喇喎，連登仔平時食開咩女

真心有咁既樣同身材既女仔根本唔會對連登仔睇得上眼啦 溝女呢家野就好似打機既match making咁，你既外表，學識，家底代表你會溝到咩女囉

咪咁

十人巷果陣已經好鍾意佢

士多啤梨

可能我仲正呢

ching識野

好調皮好gfable

識揀喎

大面咁正咁都叫唔高要求

連登仔個個一定身高190，靚仔過金城武，有錢過李+×

隻腳一定好臭

唔明點解會有13個負評

好想p圖打格

ok

Yeah

同佢一齊住一定好sweet好開心

媽呀好毒

以為做地產果個

很想同佢一齊做運動

我要朱智賢就ok了

呢個都正.
不過佢屋企問題都幾複雜

想知詳情

我都係呀 熱巴咁就夠啦

朱智賢被哥哥瘋狂粗口問候兼動粗：佢情緒有問題

原因?

呢個都幾困難
似人造樣???????

樓主唔要林夏微了？

bella ma 就有

要保護佢了

佢結左婚,祝佢幸福快樂啦

唯有每晚八點半到九點半懷念下

朱智賢交比你
我要bella is ok

豬腦

大便bella

你食左屎

做咩成日jer住我

好Gfable

Bella 可不可以做我女朋友

咪蝦我豬仔

係佢出席活動 你衝上台錫佢咪得

唔啦,呢D留比D變態佬做
我正常人

痴線,22個負評
你地有毛病?

佢有男朋友啦

咁低要求 對樓主好失望

係

who?????????

修心養性左, 覺得Bella好似我未來女朋友

係幾正,
不過口大食窮郎啊
不了不了

好想同佢煮飯仔

酸妹同安樂蝸果陣都已經好鐘意佢

一直覺得佢同山谷花純好似樣

又幾似

安樂蝸好正
好想同Bella一齊佈置屋企

中學識
利申有聽公子會

佢真心好女仔
好想大大力抽插佢

唉
咁唯有希望佢地係失散左好多年既兄妹

我會好錫佢
拖下手仔行下海邊散

好想搣佢面豬登

而家一定吹奏Tiffany bb

識貨

留比你
我要Bella is ok

打個j清醒下先啦

醉生夢死

佢係咪削咗骨
塊臉同之前咁大分別？

大面Bella 幾靚 識野

我要李佳芯就夠

嘩，呢條女中學嗰陣甚至畢業之後都係犯眾憎。
成日以為自己好靚，周圍黑鳩人面
極醜惡，所有舊人識佢都知佢咩格

求你講多D

好gfable

Ali

有個Bella Hadid咁嘅女朋友已經好滿足

ching 我都要求唔過份 有heidi bb 做我女朋友 此生無悔

好gfable
覺得TVB應該要捧下

好Gfable

mandy咁樣衰都岩

樓主識野，同我條女好似，唔呃你，面有肉真係吸引好多，至少我覺得係

好sweet

介紹你女朋友比我?

邊個Mandy先

題目1：樓豬講左幾次gfable

真係好Gfable

講多D

好可愛....

38個負評 ?
有毛病?

佢同狄易達有冇做過愛？

真係好正
好啱做女友

好想打seven你

仲以為地產女

真係的

咁MK

我戀愛了

樓主已病入膏肓，冇救了

痴線....sweet到

好喜歡她

射左

好cute

個波大左
識佢果時冇咁大

點解咁細個化到咁濃

正到喊

你肯唔肯同佢一世食素先

25歲

為左佢我唔介意
只要比我督下佢面豬登就OK

林穎彤來自單親家庭，於葵涌葵芳邨長大，一歲時其父因有婚外情而離開[2]，留下她與母、姊相依為命。由於生活陷入困境，其母在走投無路下，唯有帶同當時一歲半的她在葵芳站街頭行乞九個月[3]，後憑領取綜援長大。
她曾就讀於佛教林金殿紀念小學、葵涌蘇浙公學和棉紡會中學。她曾經在葵青劇院憑演唱《花花宇宙》贏得歌唱比賽冠軍[4]。2003年，她寫信到電視台參加兒童節目獲發掘為童星，並能演出亞洲電視電視劇《萬家燈火》。劇中她表現不俗，及後又推出過兒歌唱片，更有機會於香港各地商場和中國大陸演出。
2006年，她參加雜誌《Yes!》的校花校草選舉，獲得甜美校花獎及才藝大獎。
2007年，她受到賞識及邀請，回復幕前演出，拍攝有線電視劇集《補習天后》。
2009年，其後經朋友介紹簽約成為JamCast旗下模特兒。同年參加TVB跟商業電台合辦的節目比賽《十人巷》，成為蛋白組成員「𡃁模Bella」，最後更於比賽中勝出而加入無綫電視成為旗下藝員。
2016年，林穎彤演出《城寨英雄》內悲慘孖辮妹角色「李懷鑫」一角，人氣急升[5]。
2017年8月，林穎彤於個人網絡社交平台中宣佈加盟星夢娛樂[6][7]。

我會好好愛惜佢

好想種草莓

用左功能內衣

好想做佢粒草莓

想渣

我會好好愛惜佢

好Gfable...

屌你老母煩夠未呀

玩面交一流

其實真人唔係好大

好喜歡她 希望TVB比多D機會佢
我好中意睇愛回家,希望有佢,Thanks.

51個負評,有毛病?

好想細細力搣佢面珠

Bella都支持妖錶

後面果個係你？

Bella

咪屈,張相我影,條死毒撚攝左鏡

負評我俾
因為我好想扑佢

bella其實唔止樣靚
都叫有波有腳架

................

Yes
但我中意佢個type.
太Gfable...鄰家女孩

58負評

班細蚊仔唔比人吹奏

唔明點解要咁,GAY?

化左妝都加三分喇。
落左唔會好過麥記連登仔好多。
你地就係將女人抬高既元凶

好Sweet

ching見過佢落左妝???????????

家家有本難念的經

好cute...

鐘意妖怪手錶既都係好女仔

講得好!
所以Bella係好女仔

Gfable

好Cute

大面Bella真係好正

樓主真係好撚痴線
但我又忍唔住係咁睇曬樓主講咩

佢真係好Gfable...
好想搣佢面珠登

同Bella去日本一定好開心好甜蜜

樓主真係好有心
啲圖出唔盡咁款

好撚尾機

我覺得Tvb應該比多D機會佢,唔好淨係拍D綜藝節目

係
好撚喜歡她

最好最快入屋一定係愛回家

佢對住我笑

之前做過馬子仁條女啦

孖辮好可愛

有as one chloe我都夠

做呢D濕鳩角色

安排佢入威龍百貨或者入熊家最快!

佢點都係咁可愛

我要Bella is ok

見倒Bella用,我以後都會買this支持

笑得好甜

有冇似bella既絲打

女朋友feel

有既求你請你一定要PM我,thankssssssssssss

短髮好襯佢

好靚好淑女

Bella成日影相都覺起個V字好可愛

有iris就好

佢都好Gfable

不過Bella又cute又可愛又細細粒

所以Bella完勝,我要Bella is ok

Bella 唔望鏡頭R頭個樣好呆好可愛

Bella又V啦佢

Bella扮訓好可愛

Bella>>>>>>>>>>>>>>>>>>右面

又V 好少女

諗起bella like咗臭雞個留言

vv

笑死

對腳好正

v

佢成個人都屈

BEN Sir隻手

63負評

好想俾幸福佢

我都想
希望佢可以拍愛回家

之前拍城寨俾人強姦心痛死我

仲要俾人開苞

之前有個post話ig女有個幾似佢

仲要俾羅莽屌到死咗

好想拖住Bella去玩
好sweet
好Gfable

唔post?

睇完呢集連續發咗成個月惡夢

TVB 痴撚線

Bella個樣睇落有機會 9UP勁過FYY

Yeah~

大面bella定大波bella

一定係大面bella

大波既大面bella

希望佢可以再上後生仔傾下偈

好搞笑好調皮

又要打J

含撚咀

攞碌鳩插佢肚臍

佢真係好中意V

vv

手足儲儲埋埋咁多J圖

一路上網搵一路POST

愈睇愈喜歡

面部面積大，至啱顏射

1000人斬先夠用

我要劉思希都ok

其實唔係好大
係身細

我身邊大把呢type既女

屌BB戰士

介紹下ok？

你都溝唔到架啦
介紹黎？

好正
好上鏡

認真，我女友完勝bella

樣衰方面？

太矮啦，媾個165以上既大波妹好過啦

咁你介紹未

我女友有d似學是學非個judy

你條女仲衰過princejoyce

似白痴妹？

矮妹好易媾，得閒串下佢矮串下佢on9就有火花

快，你介紹左，我即串！

留自介加pm我相，我比佢地睇下岩唔岩

好撚正，個樣好淫

吓，我公認波台型棍子...
你pm佢地d相比我is ok

唔要呀，我中意矮妹

型唔型得過constanta?

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

搵緊

Thanks

[冇圖]條女算唔算鄰家feel

求介紹

細細粒，抱起屌

聽佢9 up

Push

死圖wo

你女友似好多人

矮妹無水

對住你無水咋？

臭西到仆街

Ok la但差幾皮

係 judy侏儒咁

我ex黎認真

有無IG

對眼麻麻wor

呢張好柒

我ok，有貓

樓主呢排日日開post 吹奏女女

有無女介紹

咁既要求都話唔過份
對住d圖打丁就有你份

呢張真係唔掂wor大佬

咪話左佢讀kcckc果陣臭串到乜咁囉，成日以為自己天上有地下無，仲成日話自己似Fiona
又撞9啲女仔，一班女童黨咁，成績差撚到連原校都升唔上中四，垃圾走出黎發明星夢

自己都冇點介紹

我立刻屌撚死你

求你再講多d

佢算靚女喎 你係咪靚仔先
其實一啲都唔大面

仲睇得出好細粒添 個膊咁窄
就算之後唔keep fit都唔顯肥 身型好易好睇

你係咪身型好加靚仔先

我唔會另佢失望🤝

比張心水嚟

其實冇咩問題

係，我會令佢變乖乖女

睇返佢ig唔係好得wor....

呢張對眼好左啲
但其他相真係麻麻

矮矮地又靚又可愛果d都似

巴打係眼控

judy太矮

系，扑野黎講高妹完勝矮妹

自問要求唔過份，有個馮盈盈既女朋友，已經心滿意足

眼好撚緊要

按返比例

好快又燈死佢

150～172我都試過，矮真係好唔性感

吳幸美都夠

冇人屌草莓?????

長腿真係好正 尤其著黑絲果陣

最鍾意long佢對腳係膊頭咁屌

係 對腳放上膊頭屌好爽

佢係女神級

你會唔會大貪咗少少

識屌

樓主收手啦 條女無波嫁
唔想你走歪路啊

死黑鬼識野

介紹d女黎識？

飲飲下水差啲噴 好耶樓主

要求唔高

Any IG?

真係唔高

樓主就on99 Bella 都叫唔高

你去街睇下有幾多個%人合你要求先講啦!

咩叫草莓

淨係聽過士多啤梨

大陸仔？

姓林既 我全都要

雖然唔了解佢
不過從表面觀察
感覺上
佢性格應該係幾惹人喜愛
細細個捱過窮，單親家庭
都無學壞
睇佢眼神同講嘢
感覺係真性情，心地善良，善解人意，唔拜金，無白鴿眼睇人
坦白講
咁嘅樣貌，如果都係咁嘅性格嘅女仔
喺香港並不常見

認真，非9up

你痴線架 ?

Wa
Ching分析好屈

同我諗既一樣
一見到Bella vv 就融化了

林子祥

各位早晨
vv

想同Bella一齊做運動

好gfable
好喜歡她

見識少唔怪你

成熟味

好想賺錢比Bella享福

91個負評

林穎彤

好撚樣衰

唔影正面OK啲

專登架

我喜她的所有

Bella好cute

好想頂撚死佢

好想好好愛惜佢

鄰家女孩

想同Bella一齊飲豆漿

唔啦
果D fans Club毒過出黎M記果班
我默默支持佢算

唔記得左了
之前同佢去街影

Bella 好撚正

係街見過真人 對望咗一眼佢對我微微一笑 好靚 但佢太瘦了 瘦過係電視上一個碼

咁都叫要求唔高 毒撚真係毒撚

屌,所以佢跟本唔算大面
係個身瘦

我都想佢對我笑

Bella: vv

佢講得無錯 Bella 咁高質你都話要求唔高

要求唔過份*

肯定俾達仔食過la

唔比我都高質 ?

禁耐都冇舊相，整個下巴黎，我要真大面bella舊相！

bella確實係一般貨色

你高質就唔會死狗嘅款響度叫春啦

冇直接關係

我女朋友唔會鍾意你架 放棄啦

我唔要你女朋友中意我
,Bella中意我咪得

Bella好貼地
鄰家女孩

好想Bella咁樣坐係我屋企

好想同Bella一齊食飯

幅圖夠打J了

Bella 好靚

我個frd個ex

求你講多D,
佢D感情關係好似好亂

食過唔差

錯post?

Bella靚到好似花咁

好靚

傻人發現案

好想做隻熊...

我要林嘉欣就算啦咁

想下好

我覺得我正啲囉

面大邊有靚女架

利申：真絲 大波 A0 ig女神

PM我OK?

手足可以寫信上安樂蝸要求bella上你屋企

我淨係希望TVB可以安排一個長期角色比Bella係愛回家

因為我好中意睇愛回家

有mandy同bonnie
Bella得陪襯做

Bella可以入熊家
尋寶圖早排加左威龍潘金蓮（梁茵）
所以不太好

塊面夠食成個月

Ching食人族

未整邊會出幕前啊

Bella鄰家女孩！

有無強姦果幕backup

三萬蚊 過夜 你條女雞黎架！

lm

點解塊面大 心口都唔大

Bella 最近都好忙

好想同Bella去旅行

好想做粒草莓

想要

都OK啦

其實樓主已經好高要求